HKU班hall膠平均GPA係幾多？

成日撚一個半個神科住hall都有3去打飛機
人地入得神科都係因為佢本身叻
我建議fm問下佢地自己gpa幾多先好報
成班小學雞好似band3中學有人入到U就打飛機咁

如果平均gpa有3我跟你姓
除左St.john,龍華 應該無幾多間做到

推